\documentclass{article}
\usepackage[autocompile]{gregoriotex}

\begin{document}

Post Prandium / After Dinner

Aguntur gratiae in hoc modo. / Grace is done in this way.

Dicto a Lectore: The Lector says:

\gregorioscore{gabc/tu-autem}

Omnes surgunt, et Superior incipit: All rise and the Superior intones:

\gregorioscore{gabc/confiteantur}

\gregorioscore{gabc/gloria-patri-in-dir}

Postea Superior absolute dicat: / Then the Superior alone says:

\gregorioscore{gabc/agimus-tibi}

\gregorioscore{gabc/psalm116}

\gregorioscore{gabc/or--kyrie_eleison_(tonus_simplex)--solesmes_1960}

\gregorioscore{gabc/pater-noster}

\Vbar. Dispérsit, dedit paupéribus.

\Rbar. Justítia ejus manet in saéculum saéculi.

\Vbar. Benedícam Dóminum in omni témpore.

\Rbar. Semper laus ejus in ore meo.

\Vbar. In Dómino laudábitur ánima mea.

\Rbar. Audiant mansuéti et laeténtur.

\Vbar. Magnificáte Dóminum mecum.

\Rbar. Et exaltémus nomen ejus in idípsum.

\Vbar. Sit nomen Dómini benedictum.

\Rbar. Ex hoc nunc et usque in saéculum.

Deinde sine Orémus. / Then without Orémus.

\gregorioscore{gabc/retribuere}

\gregorioscore{gabc/or--benedicamus_domino_(horae_minores)--solesmes_1934}

\gregorioscore{gabc/fidelium}

\end{document}
